# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-16 02:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: .\mltd\models\models.py:2668
msgid "default profile comment"
msgstr "잘 부탁드립니다!"

#: .\mltd\models\setup.py:435 .\mltd\services\live.py:1444
msgid "Unit{unit_num}"
msgstr "유닛{unit_num}"

#: .\mltd\services\idol.py:27
msgid "Haruka Amami"
msgstr "아마미 하루카"

#: .\mltd\services\idol.py:28
msgid "Chihaya Kisaragi"
msgstr "키사라기 치하야"

#: .\mltd\services\idol.py:29
msgid "Miki Hoshii"
msgstr "호시이 미키"

#: .\mltd\services\idol.py:30
msgid "Yukiho Hagiwara"
msgstr "하기와라 유키호"

#: .\mltd\services\idol.py:31
msgid "Yayoi Takatsuki"
msgstr "타카츠키 야요이"

#: .\mltd\services\idol.py:32
msgid "Makoto Kikuchi"
msgstr "키쿠치 마코토"

#: .\mltd\services\idol.py:33
msgid "Iori Minase"
msgstr "미나세 이오리"

#: .\mltd\services\idol.py:34
msgid "Takane Shijou"
msgstr "시죠 타카네"

#: .\mltd\services\idol.py:35
msgid "Ritsuko Akizuki"
msgstr "아키즈키 리츠코"

#: .\mltd\services\idol.py:36
msgid "Azusa Miura"
msgstr "미우라 아즈사"

#: .\mltd\services\idol.py:37
msgid "Ami Futami"
msgstr "후타미 아미"

#: .\mltd\services\idol.py:38
msgid "Mami Futami"
msgstr "후타미 마미"

#: .\mltd\services\idol.py:39
msgid "Hibiki Ganaha"
msgstr "가나하 히비키"

#: .\mltd\services\idol.py:40
msgid "Mirai Kasuga"
msgstr "카스가 미라이"

#: .\mltd\services\idol.py:41
msgid "Shizuka Mogami"
msgstr "모가미 시즈카"

#: .\mltd\services\idol.py:42
msgid "Tsubasa Ibuki"
msgstr "이부키 츠바사"

#: .\mltd\services\idol.py:43
msgid "Kotoha Tanaka"
msgstr "타나카 코토하"

#: .\mltd\services\idol.py:44
msgid "Elena Shimabara"
msgstr "시마바라 엘레나"

#: .\mltd\services\idol.py:45
msgid "Minako Satake"
msgstr "사타케 미나코"

#: .\mltd\services\idol.py:46
msgid "Megumi Tokoro"
msgstr "토코로 메구미"

#: .\mltd\services\idol.py:47
msgid "Matsuri Tokugawa"
msgstr "토쿠가와 마츠리"

#: .\mltd\services\idol.py:48
msgid "Serika Hakozaki"
msgstr "하코자키 세리카"

#: .\mltd\services\idol.py:49
msgid "Akane Nonohara"
msgstr "노노하라 아카네"

#: .\mltd\services\idol.py:50
msgid "Anna Mochizuki"
msgstr "모치즈키 안나"

#: .\mltd\services\idol.py:51
msgid "Roco Handa"
msgstr "로코"

#: .\mltd\services\idol.py:52
msgid "Yuriko Nanao"
msgstr "나나오 유리코"

#: .\mltd\services\idol.py:53
msgid "Sayoko Takayama"
msgstr "타카야마 사요코"

#: .\mltd\services\idol.py:54
msgid "Arisa Matsuda"
msgstr "마츠다 아리사"

#: .\mltd\services\idol.py:55
msgid "Umi Kousaka"
msgstr "코사카 우미"

#: .\mltd\services\idol.py:56
msgid "Iku Nakatani"
msgstr "나카타니 이쿠"

#: .\mltd\services\idol.py:57
msgid "Tomoka Tenkubashi"
msgstr "텐쿠바시 토모카"

#: .\mltd\services\idol.py:58
msgid "Emily Stewart"
msgstr "에밀리 스튜어트"

#: .\mltd\services\idol.py:59
msgid "Shiho Kitazawa"
msgstr "키타자와 시호"

#: .\mltd\services\idol.py:60
msgid "Ayumu Maihama"
msgstr "마이하마 아유무"

#: .\mltd\services\idol.py:61
msgid "Hinata Kinoshita"
msgstr "키노시타 히나타"

#: .\mltd\services\idol.py:62
msgid "Kana Yabuki"
msgstr "야부키 카나"

#: .\mltd\services\idol.py:63
msgid "Nao Yokoyama"
msgstr "요코야마 나오"

#: .\mltd\services\idol.py:64
msgid "Chizuru Nikaido"
msgstr "니카이도 치즈루"

#: .\mltd\services\idol.py:65
msgid "Konomi Baba"
msgstr "바바 코노미"

#: .\mltd\services\idol.py:66
msgid "Tamaki Ogami"
msgstr "오오가미 타마키"

#: .\mltd\services\idol.py:67
msgid "Fuka Toyokawa"
msgstr "토요카와 후우카"

#: .\mltd\services\idol.py:68
msgid "Miya Miyao"
msgstr "미야오 미야"

#: .\mltd\services\idol.py:69
msgid "Noriko Fukuda"
msgstr "후쿠다 노리코"

#: .\mltd\services\idol.py:70
msgid "Mizuki Makabe"
msgstr "마카베 미즈키"

#: .\mltd\services\idol.py:71
msgid "Karen Shinomiya"
msgstr "시노미야 카렌"

#: .\mltd\services\idol.py:72
msgid "Rio Momose"
msgstr "모모세 리오"

#: .\mltd\services\idol.py:73
msgid "Subaru Nagayoshi"
msgstr "나가요시 스바루"

#: .\mltd\services\idol.py:74
msgid "Reika Kitakami"
msgstr "키타카미 레이카"

#: .\mltd\services\idol.py:75
msgid "Momoko Suou"
msgstr "스오 모모코"

#: .\mltd\services\idol.py:76
msgid "Julia"
msgstr "줄리아"

#: .\mltd\services\idol.py:77
msgid "Tsumugi Shiraishi"
msgstr "시라이시 츠무기"

#: .\mltd\services\idol.py:78
msgid "Kaori Sakuramori"
msgstr "사쿠라모리 카오리"

#: .\mltd\services\idol.py:81
msgid "Shika"
msgstr "시이카"

#: .\mltd\services\live.py:1176
msgid "Solo 2MIX"
msgstr "솔로 2MIX"

#: .\mltd\services\live.py:1178
msgid "Solo 2MIX+"
msgstr "솔로 2MIX+"

#: .\mltd\services\mission.py:93
msgid "normal mission"
msgstr "노멀 미션"

#: .\mltd\services\mission.py:95
msgid "daily mission"
msgstr "데일리 미션"

#: .\mltd\services\mission.py:97
msgid "weekly mission"
msgstr "위클리 미션"

#: .\mltd\services\mission.py:99
msgid "time-limited mission"
msgstr "기간 한정 미션"

#: .\mltd\services\mission.py:101
msgid "panel mission"
msgstr "패널 미션"

#: .\mltd\services\mission.py:104 .\mltd\services\mission.py:223
msgid "Successfully complete {goal} live performances"
msgstr "라이브 {goal}번 성공하기"

#: .\mltd\services\mission.py:108
msgid "Successfully complete {goal} full combos"
msgstr "풀콤보 {goal}번 성공하기"

#: .\mltd\services\mission.py:112
msgid "Live score reaches {goal} points"
msgstr "라이브에서 스코어 {goal} 달성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:116
msgid "Successfully complete Song Lv{goal} or higher"
msgstr "음악 Lv.{goal} 이상의 라이브에 성공하기"

#: .\mltd\services\mission.py:120
msgid "Register {goal} cards in card overview"
msgstr "카드 목록에 {goal}장 등록하기"

#: .\mltd\services\mission.py:124
msgid "Reach {option} affection with {goal} idols"
msgstr "아이돌 {goal}명과  친밀도 {option} 달성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:128
msgid "Producer Lv reaches {goal}"
msgstr "프로듀서 Lv.{goal} 달성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:132
msgid "Successfully complete {goal} types of songs"
msgstr "{goal}종류 곡에서 라이브 성공하기"

#: .\mltd\services\mission.py:136
msgid "Get {goal} costumes"
msgstr "의상 {goal}벌 획득하기"

#: .\mltd\services\mission.py:141
msgid "Log in {goal} times"
msgstr "{goal}회 접속하기"

#: .\mltd\services\mission.py:145
msgid "Log in on Day {goal}"
msgstr "{goal}일째도 접속하기"

#: .\mltd\services\mission.py:149
msgid "Gift {goal} flower stands"
msgstr "{goal}회 화환 보내기"

#: .\mltd\services\mission.py:153
msgid "Reach {goal}%% recognition"
msgstr "지명도 {goal}%% 달성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:157
msgid "Producer gauge reaches MAX {goal} times"
msgstr "프로듀서 게이지를 {goal}회 MAX로 채우기"

#: .\mltd\services\mission.py:161
msgid "Successfully complete the assigned song"
msgstr "과제곡 성공하기"

#: .\mltd\services\mission.py:164
msgid "Interact with idols {goal} times in the theater"
msgstr "극장에서 아이돌과 {goal}회 교류하기"

#: .\mltd\services\mission.py:168
msgid "Interact"
msgstr "교류하기"

#: .\mltd\services\mission.py:170
msgid "Complete the above daily missions"
msgstr "위의 데일리 미션 달성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:172
msgid "Watch main story episode {goal}"
msgstr "메인 스토리 제{goal}화 보기"

#: .\mltd\services\mission.py:177
msgid "Conduct a lesson"
msgstr "레슨 실행하기"

#: .\mltd\services\mission.py:179
msgid "Conduct {goal} lessons"
msgstr "레슨 {goal}번 실행하기"

#: .\mltd\services\mission.py:183
msgid "Conduct a master lesson"
msgstr "마스터 레슨 실행하기"

#: .\mltd\services\mission.py:185
msgid "Form a unit"
msgstr "유닛 편성 하기"

#: .\mltd\services\mission.py:187
msgid "Do {goal} jobs"
msgstr "스케줄 {goal}번 실행하기"

#: .\mltd\services\mission.py:191
msgid "Send a friend request"
msgstr "동료 신청 보내기"

#: .\mltd\services\mission.py:193
msgid "Change self-introduction"
msgstr "자기소개 변경하기"

#: .\mltd\services\mission.py:195
msgid "Send a message"
msgstr "메시지 보내기"

#: .\mltd\services\mission.py:197
msgid "Max out the awakening gauge of a card"
msgstr "카드 각성 게이지 MAX로 채우기"

#: .\mltd\services\mission.py:199
msgid "Set a unit name"
msgstr "유닛명 설정하기"

#: .\mltd\services\mission.py:201
msgid "Perform awakening"
msgstr "각성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:203
msgid "Set a guest idol"
msgstr "게스트 아이돌 설정하기"

#: .\mltd\services\mission.py:205
msgid "Max out the Lv of a card"
msgstr "카드 Lv.MAX 만들기"

#: .\mltd\services\mission.py:207
msgid "Complete all daily missions"
msgstr "모든 데일리 미션 클리어하기"

#: .\mltd\services\mission.py:209
msgid "Reach {goal} affection with {idol_name}"
msgstr "{idol_name}와 친밀도 {goal} 달성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:214
msgid "Reach a total of LP{goal}"
msgstr "합계 LP {goal} 달성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:218
msgid "Play medal gacha"
msgstr "메달 촬영 이용하기"

#: .\mltd\services\mission.py:221
msgid "Successfully complete a live performance"
msgstr "라이브 성공하기"

#: .\mltd\services\mission.py:228
msgid "Gift flower stands to {goal} people"
msgstr "화환을 {goal}명에게 선물하기"

#: .\mltd\services\mission.py:232
msgid "Gift a flower stand"
msgstr "화환 선물하기"

#: .\mltd\services\mission.py:234
msgid "Fill up producer gauge"
msgstr "프로듀서 게이지를 MAX로 채우기"

#: .\mltd\services\mission.py:236
msgid "Log in for {goal} consecutive days"
msgstr "{goal}일간 매일 접속하기"

#: .\mltd\services\mission.py:240
msgid "Increase the number of theater fans by {goal}"
msgstr "극장 팬 수를 {goal}명 늘리기"

#: .\mltd\services\mission.py:245
msgid "Collect all 52 sets of Prologue Rouge"
msgstr "프롤로그 루주 52벌 모으기"

#: .\mltd\services\mission.py:247
msgid "Collect all 52 sets of Grateful Blue"
msgstr "그레이트풀 블루 52벌 모으기"

#: .\mltd\services\mission.py:249
msgid "Collect all 52 sets of Nouvelle Tricolore"
msgstr "누벨 트리콜로르 52벌 모으기"

#: .\mltd\services\mission.py:252
msgid "Collect all 52 sets of Nouvelle Tricolore+"
msgstr "누벨 트리콜로르+ 52벌 모으기"

#: .\mltd\services\mission.py:255
msgid "Collect all 52 sets of Parfait Noir"
msgstr "파르페 느와르 52벌 모으기"

#: .\mltd\services\mission.py:257
msgid "Collect all 52 sets of Lumière Papillon"
msgstr "뤼미에르 파피용 52벌 모으기"

#: .\mltd\services\mission.py:259
msgid "Collect all 52 sets of Lumière Papillon+"
msgstr "뤼미에르 파피용+ 52벌 모으기"

#: .\mltd\services\mission.py:261
msgid "Collect all 52 sets of Royal Starlet"
msgstr "로얄 스탈렛 52벌 모으기"

#: .\mltd\services\mission.py:263
msgid "Successfully complete a live performance with Shika as the Center"
msgstr "시이카를 센터로 설정해 라이브를 1번 성공하자"

#: .\mltd\services\mission.py:267
msgid "Watch the awakening episode of [Holy Maiden Who Loves the World   Shika]"
msgstr "'세계를 사랑하는 성스러운 소녀　시이카'의 각성 에피소드를 확인하자"

#: .\mltd\services\mission.py:271
msgid "Play [Blooming Star] 3 times with Shika in the unit"
msgstr "시이카를 유닛으로 편성해 'Blooming Star' 라이브를 3번 플레이하자"

#: .\mltd\services\mission.py:274
msgid "Awaken [Holy Maiden Who Loves the World   Shika]"
msgstr "'세계를 사랑하는 성스러운 소녀　시이카'를 각성시키자"

#: .\mltd\services\mission.py:277
msgid "Obtain [Holy Maiden Who Loves the World   Shika]"
msgstr "'세계를 사랑하는 성스러운 소녀　시이카' 획득하기"

#: .\mltd\services\mission.py:280
msgid "Perform Solo Live of [Blooming Star] with Shika as the Center"
msgstr "시이카를 센터로 설정해 'Blooming Star' 솔로 라이브를 플레이하자"

#: .\mltd\services\mission.py:283
msgid "Perform Unit Live of [Blooming Star] with Shika as the Center"
msgstr "시이카를 센터로 설정해 'Blooming Star' 유닛 라이브를 플레이하자"

#: .\mltd\services\mission.py:286
msgid "[Holy Maiden Who Loves the World   Shika] reaches Master Rank {goal}"
msgstr "'세계를 사랑하는 성스러운 소녀　시이카' 마스터 랭크 {goal} 달성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:291
msgid "Princess-type songs reach LP{goal}"
msgstr "Princess 타입 음악 LP {goal} 달성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:295
msgid "Fairy-type songs reach LP{goal}"
msgstr "Fairy 타입 음악 LP {goal} 달성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:299
msgid "Angel-type songs reach LP{goal}"
msgstr "Angel 타입 음악 LP {goal} 달성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:303
msgid "All-type songs reach LP{goal}"
msgstr "ALL 타입 음악 LP {goal} 달성하기"

#: .\mltd\services\mission.py:307
msgid "Complete {goal} job offers"
msgstr "의뢰 {goal}번 완료하기"

#: .\mltd\services\song.py:29
msgid "Kokoro ga Kaeru Basho"
msgstr "마음이 돌아가는 장소"

#: .\mltd\services\song.py:30
msgid "Toumei na Prologue"
msgstr "투명한 프롤로그"

#: .\mltd\services\song.py:31
msgid "Happy☆Lucky☆Jet Machine"
msgstr "해피☆러키☆제트 머신"

#: .\mltd\services\song.py:34
msgid "Suteki na Kiseki"
msgstr "근사한 기적"

#: .\mltd\services\song.py:35
msgid "Tokimeki no Onpu ni Natte"
msgstr "설렘의 음표가 되어"

#: .\mltd\services\song.py:36
msgid "Marionette wa Nemuranai"
msgstr "Marionette는 잠들지 않아"

#: .\mltd\services\song.py:39
msgid "After School Party Time"
msgstr "애프터 스쿨 파티 타임"

#: .\mltd\services\song.py:40
msgid "Smile Ichiban"
msgstr "최고의 스마일"

#: .\mltd\services\song.py:42
msgid "Koi no Lesson Shokyuuhen"
msgstr "사랑의 Lesson 초급편"

#: .\mltd\services\song.py:43
msgid "Jireru Heart ni Hi o Tsukete"
msgstr "애타는 마음에 불을 붙이고"

#: .\mltd\services\song.py:44
msgid "Liar Rouge"
msgstr "라이어 루주"

#: .\mltd\services\song.py:45
msgid "Original Koe ni Natte"
msgstr "나만의 목소리로"

#: .\mltd\services\song.py:47
msgid "Festa Illumination"
msgstr "페스타 일루미네이션"

#: .\mltd\services\song.py:48
msgid "Chou↑Genki Show☆Idol ch@ng!"
msgstr "초자연현상☆아이돌!"

#: .\mltd\services\song.py:49
msgid "Ano ne, Kiite Hoshii Koto ga Arunda"
msgstr "있지, 들어줬으면 하는 말이 있어"

#: .\mltd\services\song.py:50
msgid "Kokoro☆Exercise"
msgstr "마음☆엑서사이즈"

#: .\mltd\services\song.py:54
msgid "...In The Name Of。 ...LOVE?"
msgstr "…In The Name Of. …LOVE?"

#: .\mltd\services\song.py:55
msgid "Happy～ Effect!"
msgstr "해피~ 이펙트!"

#: .\mltd\services\song.py:56
msgid "Heart♡・Days・Night☆"
msgstr "Heart♡ 데이즈 Night☆"

#: .\mltd\services\song.py:60
msgid "Ruriiro Kingyo to Hanashoubu"
msgstr "유리색 금붕어와 꽃창포"

#: .\mltd\services\song.py:61
msgid "Hummingbird"
msgstr "허밍버드"

#: .\mltd\services\song.py:63
msgid "Jibun REST@RT"
msgstr "자신REST@RT"

#: .\mltd\services\song.py:64
msgid "FairyTale ja Irarenai"
msgstr "FairyTale로 남을 수는 없어"

#: .\mltd\services\song.py:67
msgid "DREAM TRAVELER"
msgstr "드림 트래블러"

#: .\mltd\services\song.py:71
msgid "Kuraki Hoshi, Tooi Tsuki"
msgstr "어두운 별, 머나먼 달"

#: .\mltd\services\song.py:72
msgid "Aikotoba wa Start Up!"
msgstr "구호는 스타트 업!"

#: .\mltd\services\song.py:73
msgid "Nijiiro letters"
msgstr "무지갯빛 letters"

#: .\mltd\services\song.py:74
msgid "Unison☆Beat"
msgstr "유니슨☆비트"

#: .\mltd\services\song.py:75
msgid "Hoshikuzu no Symphonia"
msgstr "별들의 심포니아"

#: .\mltd\services\song.py:76
msgid "ZETTAI × BREAK!! Twinkle Rhythm"
msgstr "ZETTAI × BREAK!! 트윙클 리듬"

#: .\mltd\services\song.py:77
msgid "Machiuke Prince"
msgstr "기다리는 프린스"

#: .\mltd\services\song.py:81
msgid "Hanazakari Weekend✿"
msgstr "꽃이 만발한 Weekend✿"

#: .\mltd\services\song.py:85
msgid "Saku wa Ukiyo no Kimi Hanabi"
msgstr "피는 것은 속세의 그대란 불꽃"

#: .\mltd\services\song.py:88
msgid "Fantasista Carnival"
msgstr "판타지스타 카니발"

#: .\mltd\services\song.py:91
msgid "BigBang's Volleyball!!!!!"
msgstr "빅뱅즈 발리볼!!!!!"

#: .\mltd\services\song.py:92
msgid "Sun Rhythm Orchestra♪"
msgstr "썬 리듬 오케스트라♪"

#: .\mltd\services\song.py:94
msgid "Ordinary Clover"
msgstr "오디너리 클로버"

#: .\mltd\services\song.py:96
msgid "Last Actress"
msgstr "라스트 액트리스"

#: .\mltd\services\song.py:98
msgid "Koigokoro Masquerade"
msgstr "연정의 매스커레이드"

#: .\mltd\services\song.py:99
msgid "Jungle☆Party"
msgstr "정글☆파티"

#: .\mltd\services\song.py:100
msgid "Harmonics"
msgstr "하모닉스"

#: .\mltd\services\song.py:101
msgid "Merry"
msgstr "메리"

#: .\mltd\services\song.py:102
msgid "Harumachi Joshi"
msgstr "봄을 기다리는 여인"

#: .\mltd\services\song.py:103
msgid "THE IDOLM@STER Hatsuboshi-mix"
msgstr "THE IDOLM@STER 초성-mix"

#: .\mltd\services\song.py:104
msgid "Animal☆Station!"
msgstr "애니멀☆스테이션!"

#: .\mltd\services\song.py:106
msgid "Datte Anata wa Princess"
msgstr "당신은 프린세스니까"

#: .\mltd\services\song.py:108
msgid "Rolling△Sankaku"
msgstr "롤링△삼각"

#: .\mltd\services\song.py:109
msgid "SeichouChu→LOVER!!"
msgstr "성장 Chu→LOVER!!"

#: .\mltd\services\song.py:110
msgid "Asayake no Crescendo"
msgstr "아침노을 크레셴도"

#: .\mltd\services\song.py:111
msgid "Getsuyoubi no Cream Soda"
msgstr "월요일의 크림 소다"

#: .\mltd\services\song.py:114
msgid "PicoPico IIKO! Invader"
msgstr "뿅뿅IIKO! 인베이더"

#: .\mltd\services\song.py:116
msgid "OVERMASTER"
msgstr "오버 마스터"

#: .\mltd\services\song.py:117
msgid "Invincible Justice"
msgstr "인빈서블 저스티스"

#: .\mltd\services\song.py:119
msgid "Beginner's☆Strike"
msgstr "비기너즈☆스트라이크"

#: .\mltd\services\song.py:121
msgid "Oshiete last note…"
msgstr "가르쳐줘 last note…"

#: .\mltd\services\song.py:122
msgid "Primula"
msgstr "프리뮬러"

#: .\mltd\services\song.py:123
msgid "Hana Shirabe"
msgstr "꽃의 가락"

#: .\mltd\services\song.py:125
msgid "Ryuuseigun"
msgstr "유성군"

#: .\mltd\services\song.py:127
msgid "Orange no Sora no Shita"
msgstr "오렌지빛 하늘 아래"

#: .\mltd\services\song.py:134
msgid "Marionette no Kokoro"
msgstr "마리오네트의 마음"

#: .\mltd\services\song.py:135
msgid "Running High"
msgstr "러닝 하잇"

#: .\mltd\services\song.py:136
msgid "Sakashima no Kotoba"
msgstr "정반대의 말"

#: .\mltd\services\song.py:137
msgid "Rabbit Fur"
msgstr "래빗 퍼"

#: .\mltd\services\song.py:139
msgid "Akai Sekai ga Kieru Koro"
msgstr "붉은 세계가 사라질 무렵"

#: .\mltd\services\song.py:140
msgid "Mirai Hikou"
msgstr "미래 비행"

#: .\mltd\services\song.py:142
msgid "Kyun! Vampire Girl"
msgstr "두근! 뱀파이어 걸"

#: .\mltd\services\song.py:143
msgid "Kiramekirari"
msgstr "반짝 반짝임"



# The following are machine translations.



#: .\mltd\services\live.py:1125
msgid "Reward obtained from reaching Producer Rank \"{rank}.\""
msgstr "프로듀서 랭크를 \"{rank}\"로 달성 보상입니다."

#: .\mltd\services\live.py:1298 .\mltd\services\live.py:1331
#: .\mltd\services\live.py:1366
msgid ""
"{rank_type} reward for\n"
"live \"{song_name} (Difficulty: {course})\"."
msgstr ""
"라이브 \"{song_name} (난이도: {course})\"\n"
"{rank_type} 달성 보상입니다."

#: .\mltd\services\live.py:1302
msgid "Score Rank \"{rank}\""
msgstr "하이스코어 목표 \"{rank}\""

#: .\mltd\services\live.py:1335
msgid "Combo Rank \"{rank}\""
msgstr "콤보 목표 \"{rank}\""

#: .\mltd\services\live.py:1370
msgid "Clear Rank \"{rank}\""
msgstr "클리어 횟수 목표 \"{rank}\""

#: .\mltd\services\login_bonus.py:214
msgid ""
"Reward received on\n"
"Day {day} of \"Login Bonus.\""
msgstr ""
"\"로그인 보너스\" {day}일차에\n"
"받은 보상입니다."

#: .\mltd\services\mission.py:314
msgid ""
"Reward received from\n"
"{mission_type} \"{mission_description}.\""
msgstr ""
"{mission_type} \"{mission_description}\"에서\n"
"받은 보상입니다."

#: .\mltd\services\mission.py:344
msgid ""
"Achievement received from\n"
"{mission_type} \"{mission_description}.\""
msgstr ""
"{mission_type} \"{mission_description}\"에서\n"
"받은 칭호입니다."

